【有圖】 行山見到有人扑野

你係地底突個頭上黎影

呢張真係女人

地鼠？

第3個post?

做乜咁多野外中出post

cls

點解會發現呢

點影架

外國av

真係女人？

樓主係人定係鬼

FF到個畫面笑到仆街

你係土地公？